有無人鍾意聽2pac？

可能已經無人識佢

Call the cops when you see 2pac